我uncle去日本旅行從飛機拍到山竹風眼

太多喇

我要睇山竹屎眼

其實呢個meme有冇人改過
淨係純repost咁多次有啲悶